點解支那人咁推舉水滸傳同魯迅，但真係到官迫民反個時又屌人搞事?

精神分裂????

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因為魯迅講啱左

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

我唔知話佢走得前好
但係呢一百年根本冇變過

極危險 連思覺像也失調
無辦法接受現實 自製假想能延續故事

葉公好龍

好在佢早逝，唔係被支那折磨死

毛澤東夠話共產黨唔怕比人批評

但魯迅死前都係對支共惡行默不作聲

佢好似係左派

魯迅今天被許多人批判的另一個主要原因是他的左傾和加入左聯，而胡適則堅決反共，於是再以此「捧胡貶魯」。

成個支那都係得大話